其實有無人講過關於BNO呢樣嘢？

唔知邊日晴朗聽到
有香港人喺外國禁飛令被困強制隔離時
可以用BNO上左英國徹僑機走咗番英國再番香港
但搵中國大使館定唔知香港個乜柒館無人理

大大巴車落BNO無用撚

BNO

BNO又贏

flight no VV777

BNO=英國護照
特衰=中國護照
完

仲有無人敢唔申請番bno

係有班傻仔咁多年黎比5毛昆左話港共護照好過Bno

講左好撚耐，由2015年曼谷爆炸案講到依加，有咩事英國政府可以保平安

咪有滯留秘魯巴打出左post
話bno坐英國包機返英國$250磅
特區就入境處問$30000-$34000港紙返香港會唔會坐

班喺英國嘅留學撚都走夾唔頭返香港
有英國包機都冇人跟去啦

班留學撚有幾多個係BC/BNO?

唔係英國好
英國只係提供基本嘅國民保護
係支那仆街啫

以前咪話回歸後會清算持有bno既人